屌奶星隔離屋日撚日裝修鑽牆

就嚟嘈撚到我智力減退

唔嘈你都智力減退

住我樓上?
樓上日日鑽 返咗香港十幾日 鑽足十幾日
屌佢老母

擺個喇叭喺佢門口播咸片

我本身都智力偏低
俾佢嘈兩嘈真係變弱智

弱智都識上連登

連登本身for弱智 你睇下cctai班智將

樓主智力好似得50仲有得退?

我樓上鑽足五年
投訴都冇用

勇武

你有冇變智障

覆咗呢個post,你話呢

有時你行上去望，又唔係呢個單位

樓主中咗肺炎入隔離屋？

我借把石屎鑽比你 鑽返佢轉頭

隔離裝修行上去又點會搵到

樓主比人嘈到變弱智
你比把鑽佢鑽咗重心牆全棟樓一齊收皮

我準備鑽佢屎眼

你係咪白痴架 點樣鑽重心牆啊

樓主住我隔離？日日朝九晚六鑽

今日忍唔住開窗吠佢兩聲即刻收皮

佢唔鑽都係弱智

如果殺人唔犯法，樓上一早變咗兇宅
聽個保安講，隔幾層都聽到，幾層住戶都投訴過，想做佢好撚耐架喇
最早試過朝早6點開始揼鑽鋸，夜晚凌晨一兩點搬木傢俬ee er er